請唔好再討論警狗每日記招

依家每日都好多濫捕好多警暴
佢個所謂記招只係係到發放藍絲文宣
佢播果啲片同你啲藍絲屋企人share 果啲有咩分別
頭一個禮拜都仲叫會答下記者提問
依家基本上只係錄音機

佢9up 完啲大話大家又係到揾料rebut 佢 變左佢做主動
我地有手足會好上心去揾證據去反佢只會被佢帶住走

我地不如專心做好手頭上既野

班狗up 咩關我撚事咩
冷處理 做好我地既文宣

以後有人再同你講嘩班狗今日話 xxx 好痴線啊 咁講都有
直接覆佢，關我撚事

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

我講過整個懶人包，根本99%係廢話。

推

淨係得啲stat 係有意思
拉幾個 幾多彈 呢啲可以用來做文宣
但其他佢講咩大家都係唔會信架啦
唔好再睇喇

一早要咁

你日日睇佢 同 日日睇 cctvb 有乜分別 ?

要罷睇, 完全唔理佢就得.

利申: 淨係睇咗第一次

睇吓各網台好過

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

明知佢反轉黎講
駁到佢都無用
佢聽日繼續講第2樣野

做俾大陸播的

不如杯葛咪算
連登唔講
記者唔去
反正都係fake news同大話

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔好理個19記者會啦
dont make stupid people famous

留番時間精力做其他野

唔好再討論
佢地同一個大話講幾十日好快大家都會麻木接受

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

請睇埋我嘅回覆先留言
我認我太心急，應該成篇野打好先出

每日呢個鐘數都要推

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。